關愛座hunter既性格係咪病態來？

今時今日都係死性不改
話上面個post入面全部都係五毛wo
只要你質疑佢你就係五毛
佢已經痴左線
我叫佢搵一個做齊為錢去大陸做狗
買中資用淘寶用中移動既愛國人士來睇下
佢又搵唔到
呢種已經係病態來
大家睇清楚佢呢份人啦

。。。。

活係自己世界係毒撚真係好恐怖

臭哂朵膠化港獨派 都覺得自己好令人欣賞

。。。

妄想型人格障礙（paranoid personality disorder）又叫偏執型人格障礙，其症狀常表現為：對別人的回絕，不信任，厭惡過度敏感，而且很容易懷疑別人對自己有這些反面情緒。別人無意中的一舉一動也可能被患者視為對其的敵意或陰謀。無理由的懷疑其伴侶在性關係或其他各方面有過不忠行為；頑固地認為其個人權益正受到侵害。患者常常極度自以為是，並且完全以自我為中心。

。。。。。

佢其實係咪有有精神病

現實好多人欣賞佢?
就係比佢昆左出去果60人以死交信?

查實有很多腥講人都有精神病…

條友成撚日FF架啦
又話自己有英國護照

半夜秒回捉毛真係世界級

一邊講獨
一邊用支那移動, 炒中資股, 淘寶
雨革後返大陸教書唔計, 一定要由呢刻開始重新計過

仲未block佢咩

其實佢是咪自大狂

Yes
黨好欣賞佢

已經開始走火入魔
開始用「loser 」形容異見人士
通常啲自我感覺良好戇鳩仔都係用呢個term

同藍屍廢老話人廢青，外國勢力搞事有咩分別？

佢仲未知邊個先係臭哂朵既LOSER

獨派無人信佢
護士又做唔好
口講獨又用支那移動返大陸教書

我宣佈呢個post啲人都係loser

上年反關sir=五毛
今年反關sir=Loser

我喺現實從來冇人話我有問題
好多人都欣賞我

發覺每個曾經上神檯既user最後都一定會仆街，唔知下個係邊個

咩思井
agentcc
九錢一心
關sir

仲有無

蔣囝？

九錢一心都叫有上過神台咩?
由高登去到連登
見佢每次都紅色大字已經忍唔住block
最近有個GDPeal又玩橙色大字
on9到忍唔住block埋

我係loser

GP deal係個支持港獨嘅政府ACO
成日用返工時間上嚟發癲

金色大字

不如樓主下次留埋link
廢事有人死撐話改圖

佢直情係on9但仲以為自己好撚柒醒嗰啲
你出 post 即係想屌醒佢, 你人真好

😁

🤫

樓主已被關蛇列入五毛了

關sir 有新招呀

屌關sir = loser

孔雀大師 咪又係揸白卡

覺得太煩
同肥絲一樣一早完全封鎖左

我都blcok 左佢好耐

但隔一排佢又要柒野爆, 呢個肥仔真係世界級

一班／一個五毛
用一堆帳戶係度自己推自己，打哂飛機
留得係連登又白痴唔留意時事台既先會俾騙

連登紅底，一堆打手／五毛共用無限account一早揚哂

白痴仔一名

關蛇上過神檯咩

笑到gap gap聲

隻分身又浦頭

。。。。。。

乜有人知子_羽係五毛關分身acc?

次次五毛毛柒到連班打手都唔敢入果d post,五毛關就會用呢個acc 自己撐自己。

點解無五毛關打手衝入黎護主話樓主性格同五毛關無分別?

分身狗

其實點解日日要針對關sir?
又唔見你哋鬧下林鄭?

其實點解日日要奶關sir春袋?
又唔見你幫下梁天琦?

點解你嚮我個post柒咗又唔敢嚮果邊駁番我, 要走嚟依度搵存在感?

op‘s logic

同你呢d扮理性五毛關打手 糾纏真係哂時間，你咪繼續理性含五毛關撚囉，死番去你堆五毛關打手圍爐打飛機啦on9仔。

食魚成日同關sir筆戰都變五毛關打手

又唔認係五毛關打手，但見五毛關被屌咪成隻護主樣走哂出黎但又要扮理性，你同五毛關其它護主打手根本無分別.

反我就係五毛關打手

又要唔糾纏又要攞番嚮果度俾我鬧嘅說話嚟依度講, 依啲係咪叫屌住走?

畀我踢爆你班五毛關打手扮理性嬲嬲呀？ 你係咁追住我黎咬，同五毛關班打手根本無分別

唔理你呢隻五毛關打手又話逃開你個post, 回你又話乜野屌住走，除左識含五毛關撚識乜呀打手。

有人精神病發

話左五毛關打手最叻就係追住主人敵人黎咬，露底啦五毛關打手，無理你班打手都要咬住我唔放，一早就踢爆左你班打手d任務啦。

又中

關sir:買騰訊、用cmhk、反對佢就係五毛;反關sir嘅阿廢：用順豐，反對佢就係關sir打手

一踢爆五毛關分身acc, 連五毛關隻首席打手都入埋黎護主，精

新移民確認

好驚呀

回應下#78啦阿廢

毒撚肥西
欣賞你老母個臭西
同人地g蜂比 差幾十皮
五毛關無撚腦 現實就聲大大無貨賣
連登就屈人係五毛就當自己贏

呢個post好多隱性五毛關打手現哂形，又要扮理性又要含住五毛關撚，咁算唔算係含住撚理性？

阿廢又精神病發

五毛關班打手畀我踢爆屌走哂，咁算唔算屌住走呀？

漏左

魚魚都變關囝打手

好慘

見你呢隻五毛關首席打手都出埋黎護主，咪同你玩下囉，又話唔再攪我？
我一屌你主人五毛關你又認唔住出黎護主？

1.係咩?無印象
2.回應下#78先可以嗎?

關sir既泛民打手list頭號人物慘被屈成關sir打手
情何以堪啊

你隻五毛做番五毛工作梗係無問題啦

隱性打手好難講，我屌五毛關佢追住我黎咬，同五毛關打手無分別囉。

算啦，喺青山醫院見得多阿廢呢種病人
大家附和下佢啦
再窒佢我驚佢打爆個mon

即係回應唔到#78?

你回下你主人五毛關用支那移動未？

你就真係睇得自己太高. 我話你on9, 你就話我係偏袒同支持你對家, 其實我根本就只係話你on9, 冇其他意思. 將對你嘅批評轉移做對你理念正當性嘅批判, 所以咪話你同關愛座hunter其實係冇分別囉.

自己追po啦

依個post屌緊你主人五毛關，你幫你主人回左佢用支那移動未呀五毛關打手？

我都係話緊你追住我黎咬同五毛關打手一鳩樣，無分別，上面隻五毛關打手一切都是因果都係不斷追住我黎咬，你同呢隻五毛關打手根本就無分別。

佢係咁㗎
之前我同佢都無仇無怨
我係含淚派仲成日勸佢唔好周圍得罪人
有一次佢話俾「關sir打手」恐嚇又話admin都加入迫害佢
我睇住成件事發展講咗幾句公道說話
佢就封我為「首席打手」了

回下啦五毛關打手，咁就當回左，畀大家睇下你點護主啦。

睇多幾次#78先出嚟啦

你同五毛關兩個成日洗我版就得？我還拖就唔得？

又妄想被迫害

你回左你主人用支那移動先啦

牙廢又發作
呢個post玩完

有圖有真相呀五毛

我唔回，五毛關打手又會話我畀佢屌住走。

你回咗我都係話你屌住走架啦, on9仔.

咁回唔回呀on9打手？

陰功

回啲咩?

你護主幫五毛關撐佢用支那移動又真係幾慘

我問咁回唔回你好呀屌住走。

你回唔回, 你嘅性格同手段都係同關愛座hunter一樣架啦, 唔會因為你選擇回唔回應我而改變架喎.

笑你兩個係two sides of the same coin又叫護主

得閒喺啲關仔出沒嘅post抽下水算

你唔踢爆佢佢就係正義超人

我唔回，你又話畀你屌住走，我回又話同五毛關無分別，其實你咬住我同上面隻五毛關打手一切都是因果呢隻五毛關打手無分別。

小罵大幫忙囉，你無睇我睇你含五毛關d圖架？
你圖都無張，你話你係五毛關老豆都得啦。

有link呀天才

踢爆你隻五毛算唔算？

你嚮依度回唔回呢, 都係俾我嚮果邊鬧完潛水再嚮依邊攞番句嘢出嚟講, 唔係屌住走, 係咩呢?

我呢, 就冇咬住你, 最少我又冇cap你圖又冇去站務台搞到你ban幾日又冇約你出嚟面對面討論再抽你水, 如果你真係覺得你最啱, 任何人批評你都係別有用心嘅, 其實你唔適合用網上討論區, 因為你講得嘢就自然會有反對意見.

我話你on9, 關愛座支持者又話你on9, 咁我就係撐關愛座hunter? 你又用jer屙尿, 強姦犯又用jer屙尿, 咁你係咪強姦犯?

講左咁耐，上面隻五毛關首席打手點護主有眼睇啦，五毛關打手作用就係要轉移視線，

唔識英文咪俾你呃到

唔去係個post就是屌住走？
咁我都唔會去五毛關d post 又係畀五毛關屌住走呀on9仔，
你條傻鳩係你個post走黎呢個post追住我黎咬，咁都唔係摟屌？
你同五毛關班打手有乜分別？

我話你on9, 關愛座支持者又話你on9, 咁我就係撐關愛座hunter? 你又用jer屙尿, 強姦犯又用jer屙尿, 咁你係咪強姦犯?

我去站務台要求搬台不果
阿廢扮病發成功膠化討論令人無心機再回
結論：阿廢先係關sir首席打手

算啦，佢答鬼到咩

你不停追住我黎咬又話我屌住走，咁同上面隻五毛關打手mon實我咬我有乜分別？同五毛關打手做法有乜分別？

無㗎，你其實是人類救星，全連登都係五毛夾埋迫害你

我成功踢爆你係五毛，有圖架

唔識英文咪信你囉

踢爆五毛關班打手做柒事被五毛關打手追咬就預左啦。

你真係為香港民主犧牲好多
可稱做香港之子

你隻五毛關打手真係煩過西，ok, u win, 再 block 你隻五毛關打手先

不用謝，你夠鐘返去同五毛關打飛機啦

得閒先再貼你自爆五毛圖

我都唔算係港獨派
壹傳媒同記協害我我都含泛民㗎

散場

落得同六道仙人同一下場

.....

....

做乜撚野變咗互屌

仙人都叫明搵錢, 一早講左要收錢
關蛇扮哂本土, 但為左少少錢都係用支那野

關sir 點今日？

快D改名做關愛座fucker FUCK佢

國歌法將立，關狗除屈毛，甚麼也不做

個master 要緊
香港不了

支那老師五毛關

。。

典型自卑變自大

GPDeal應該係高登硬件台個隻千早狗

做緊野了
盤棋已經計到中共廿年內收皮

被害妄想症

......

.... .

個人開支花費最多嘅衣食兩方便可以完全杜絕中國貨
係睇有冇心去做嘅啫
你條賤種狗都幾厚面皮
好似精神分裂咁
得把口實際就上淘寶繼續買垃圾
Dyson 風扇風筒嗰啲都係東南亞馬來西亞組裝
衫褲鞋襪袋咁多時裝網站你等佢大減價嗰陣時先買，件件意大利做都得，
Ssense Farfetch Harrods LNCC LUISAVIAROMA matchesfashion Selfridges
平啲既咪上amazon 買，零食日用品洗潔精清潔用品都係兩蚊美金起，平過你去百佳惠康買貼牌大陸貨
新鮮蔬果肉類香草之內就去M&s / citysuper
書枱同人體工學椅都係用Herman Miller
個人護理用品例如牙膏漱口水沖涼液洗頭水護髮素香薰油手部消毒劑就用Aesop
日常飲用水就大量訂購定100支1.5L Evian
日常娛樂方便音響系統暫時用緊兩個devialet phantom 原裝法國製造
洗衣機同雪櫃係西門子冇記錯係made in turkey
即熱電水壺用緊kitchen aid , 公司雪櫃用緊SMEG

完全封鎖「關愛座hunter_」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

呢個9係蔣子來

唔係
係天生

.......

走得切就冇事
長紅必輸

.........

關狗唔係話佢係再世諸葛 第時要選美國總統咩

談關愛座hunter與大陸的關係
暫時有：
為錢去大陸做狗
買中資
用淘寶
用中移動

再來一題

例舉做齊以上行為既五毛

sorry
暫時搵唔到

結論
關愛座hunter比五毛更愛國

Yes

仲有食支那仔曲奇餅食到有病

希望佢今年唔好返中山拜年惹到啲咩傳染病返香港

陳敏之支那曲奇餅店請人 用「香港專才移民」做賣點，關蛇幫襯咗之後就身體不適

你就好啦 whatsapp有人搵

幫手推

香港政府高官親中政黨都未有咁高透明度
你問我？
使唔使同你交代
我做嘅嘢同我理念可以向我嘅支持者交代就得
五毛你收皮啦

[url]http://

個gif好正

關sir點睇？南亞小販售黑心肉串 未有冷藏衞生堪憂

工。